荃灣中五學生被槍傷，香討會員開香檳狂歡

點解可以咁無人性

拉 香討=5毛集中地

藍絲玩慣人食人,食人肉
哪有人性?

中國香港人係禁
有警察重傷連登都唔會慶祝

d留言好仆街

THEY SHOULD DIE WITH THEM

香討其實好少香港人上
睇班人用字習慣

藍絲有今日既優質生活,靠既都係食後生仔既血肉

大陸人 5毛

我肯定慶祝 sorry

d唔係香港人黎

垃圾五毛論壇唔好理啦

時事軍事唔係藍絲就大陸狗，打鄉音同殘體

香討一早變中討了
成日copy一堆簡體字

親子王國都係成堆五毛,唔洗理佢地

支那狗吠有咩好出奇？

我要香討執笠

講開又講
Ssp真係有藍屍廢老咬女手足

拉

理黎做乜

HK DISCUSS做咩春
個個都藍到成個豬腦